點解連登冇哂啲笑到仆街嘅post

果啲歌名後加 “的巨龍”諸如此類
去哂邊

果d都叫好笑？

現在我明白了

咁唔通你好笑啲
定係撚雞post 睇到劃哂啞

達哥的巨龍
完

喊出黎 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂